搭巴士見到連登仔

屌你老母閪上個連登都要比你放上黎
仆街死啦你

有桃有計傾

原來係你

屌你老母咪落車呀你

即刻落車 唔好喺架車到

( Show Blocked User - 碌鳩粗壯 )

On9仔乜都擺上嚟

敢爆人點解自己唔敢自爆

on9

好撚威

原來就係你條仆街

咩user name定cdrom

圖唔清

屌你老母 ! 夠膽上返車隻抽 !

連登唔興玩呢套架喇 走啦柒頭樓主

過期芝士腸就要批鬥咩

走啦

好驚見到自己

嘩屌你老尾
一開始見到綠色ma1幾驚係我